點解冇男人要求個女朋友有錢

男女平等

no女朋友最緊要有上進心

女朋友最緊要有JJ

冇錢都溝唔到啦 垃圾港男

女朋友有上進心唔係好事